屌你老母唔撐民陣鳩行就係五毛？2014年啲血白流架？

督灰、割蓆、消耗民氣、和理非嘉年華會
屌咗咁多年，突然間就忘記哂所有野？
唔撚出蓆鳩行就係五毛，衝就係鬼，呢啲低質論調估唔到可以由14年帶到落19年

6/9，到香港人，銅鑼灣見

含撚啦屌你老母

勇武派6/9唔好俾警察拉，6/12開大會先係戲肉

咁你想點

要有策略，唔係好似關蛇咁鳩衝，建議：

6/9
外國已經開哂口Mon實6/9，用遊行令外國介入制裁，鳩衝作用不大 唔好俾警察拉

6/12 開會
勇武派先有意義

係啦，咁多年就係呢幾句無限Loop
「咁叻你做」
「鍵盤戰士」
「你做過乜野」

有得打邊爐喎

岩啊，英國佬打香港，屠殺香港人，咁多人仲戀英
朝廷士兵啲血白流

畜牲中國人郭紹傑

你老母就朝廷奴隸

69劇本又會loop番2014年咁

點相拉人

CHING你邊個平行世界過嚟?

69最後只會由大會宣佈好成功，然後聲淚俱下咁呼籲612再出嚟，而612大家都返工不了
議案順利通過，再宣佈N次最黑暗一日，完

呢啲賤種狗覆佢都覺得On9

中國人最鐘意內鬥，你睇下仲咁多人得閒開post屌達哥就知，明明都就到9號，
仲係度分散注意力係度開post搞鬧戰